4大必須囤積安全套嘅原因

1）日日係屋企，扑野要用到

2）裝水又得，裝米都得

3）仲可以用嚟放太陽下蒸餾咸水做飲用水

4）必要時笠住個頭仲可以100%阻隔病毒！

5）仲可以裝水用嚟玩，小朋友都玩得

會唔會遲啲全香港冇晒安全套

2盒thx

印尼 安全套

4盒thx

印尼空運緊

港督最後一個保標

當香口膠食tim呀

係喎 仲要有香蕉味

可以用黎救港督

仲有可以...

得啊！！！

有潤滑劑，㩒掣㩒得順滑啲

痾屎無廁紙都可以咁用